{"layout_home":{"is_home":true,"web_name":"Montes Consultores","uri":"$","enviroment":"local","localhost":1,"params":{"array":"","uri":"$","classbody":"p-home p-"},"analytics":"analytics","main":true,"email_test":true,"build_css":"app.css","base":"\/\/localhost:8080\/montescompe\/","baseurl":"http:\/\/localhost\/frame\/montescompe\/","ven_css":"public\/vendor\/css\/","pub_css":"public\/css\/","icon":"icon.png","head_title":"Montes Consultores :: ","link_home":".\/html\/","pub_img":"public\/img\/","classbody":"p-home p-","breadcrumb":[],"pub_img_abs":"http:\/\/localhost\/frame\/montescompe\/public\/img\/","pub_img_abs_rem":"http:\/\/montes.com.pe\/montescompe\/public\/img\/","visiters":null,"ven_js":"public\/vendor\/js\/","pub_js":"public\/js\/","build_js":"app.js","canonical":"http:\/\/localhost\/frame\/montescompe\/","menu_top":[{"name":"Inicio","url":"","class":"logo active"},{"url":"pagina\/quienes-somos\/4","name":"Quienes Somos"},{"url":"#","name":"Servicios","items":[{"name":"Asesor\u00eda Tributaria","id":"5","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-tributaria\/5"},{"name":"Asesor\u00eda Laboral","id":"6","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-laboral\/6"},{"name":"Asesor\u00eda Contable","id":"7","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-contable\/7"},{"name":"Asesor\u00eda Financiera","id":"8","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-financiera\/8"},{"name":"Asesor\u00eda empresarial","id":"9","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-empresarial\/9"},{"name":"Procesamiento de Planillas (n\u00f3mina)","id":"10","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/procesamiento-de-planillas-%28nomina%29\/10"},{"name":"Inventarios F\u00edsicos y Conciliaci\u00f3n con Registros Contables","id":"11","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/inventarios-fisicos-y-conciliacion-con-registros-contables\/11"}]},{"url":"contactenos","name":"Cont\u00e1ctenos"},{"name":"Faceboook","aclass":"facebook","target":"_blank","url":"https:\/\/www.facebook.com\/christianvladimir.montesarroyo"}],"menu_left":[{"name":"Inicio","url":"","class":"logo active"},{"url":"#","name":"Servicios","items":[{"name":"Asesor\u00eda Tributaria","id":"5","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-tributaria\/5"},{"name":"Asesor\u00eda Laboral","id":"6","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-laboral\/6"},{"name":"Asesor\u00eda Contable","id":"7","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-contable\/7"},{"name":"Asesor\u00eda Financiera","id":"8","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-financiera\/8"},{"name":"Asesor\u00eda empresarial","id":"9","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-empresarial\/9"},{"name":"Procesamiento de Planillas (n\u00f3mina)","id":"10","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/procesamiento-de-planillas-%28nomina%29\/10"},{"name":"Inventarios F\u00edsicos y Conciliaci\u00f3n con Registros Contables","id":"11","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/inventarios-fisicos-y-conciliacion-con-registros-contables\/11"}]},{"url":"contactenos","name":"Cont\u00e1ctenos"},{"name":"Faceboook","aclass":"facebook","target":"_blank","url":"https:\/\/www.facebook.com\/christianvladimir.montesarroyo"}],"logo":"logomontes.jpg","menu_prefooter":[{"items":[{"url":"#","name":"Servicios","items":[{"name":"Asesor\u00eda Tributaria","id":"5","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-tributaria\/5"},{"name":"Asesor\u00eda Laboral","id":"6","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-laboral\/6"},{"name":"Asesor\u00eda Contable","id":"7","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-contable\/7"},{"name":"Asesor\u00eda Financiera","id":"8","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-financiera\/8"},{"name":"Asesor\u00eda empresarial","id":"9","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-empresarial\/9"},{"name":"Procesamiento de Planillas (n\u00f3mina)","id":"10","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/procesamiento-de-planillas-%28nomina%29\/10"},{"name":"Inventarios F\u00edsicos y Conciliaci\u00f3n con Registros Contables","id":"11","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/inventarios-fisicos-y-conciliacion-con-registros-contables\/11"}]},{"name":"Asesor\u00eda Tributaria","id":"5","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-tributaria\/5"},{"name":"Asesor\u00eda Laboral","id":"6","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-laboral\/6"},{"name":"Asesor\u00eda Contable","id":"7","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-contable\/7"},{"name":"Asesor\u00eda Financiera","id":"8","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-financiera\/8"},{"name":"Asesor\u00eda empresarial","id":"9","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-empresarial\/9"},{"name":"Procesamiento de Planillas (n\u00f3mina)","id":"10","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/procesamiento-de-planillas-%28nomina%29\/10"},{"name":"Inventarios F\u00edsicos y Conciliaci\u00f3n con Registros Contables","id":"11","id_grupo":"1","group":"servicios","url":"pagina\/inventarios-fisicos-y-conciliacion-con-registros-contables\/11"},{"url":"#","name":null,"items":[]},{"url":"#","name":"Notas de inter\u00e9s","items":[{"name":"Sunat regula emisi\u00f3n electr\u00f3nica de comprobantes de retenci\u00f3n y percepci\u00f3n","id":"12","id_grupo":"3","group":"notas-interes","url":"pagina\/sunat-regula-emision-electronica-de-comprobantes-de-retencion-y-percepcion\/12"},{"name":"Los hemisferios cerebrales mitos y verdades","id":"13","id_grupo":"3","group":"notas-interes","url":"pagina\/los-hemisferios-cerebrales-mitos-y-verdades\/13"},{"name":"El aprendizaje basado en proyectos","id":"14","id_grupo":"3","group":"notas-interes","url":"pagina\/el-aprendizaje-basado-en-proyectos\/14"}]},{"name":"Sunat regula emisi\u00f3n electr\u00f3nica de comprobantes de retenci\u00f3n y percepci\u00f3n","id":"12","id_grupo":"3","group":"notas-interes","url":"pagina\/sunat-regula-emision-electronica-de-comprobantes-de-retencion-y-percepcion\/12"},{"name":"Los hemisferios cerebrales mitos y verdades","id":"13","id_grupo":"3","group":"notas-interes","url":"pagina\/los-hemisferios-cerebrales-mitos-y-verdades\/13"},{"name":"El aprendizaje basado en proyectos","id":"14","id_grupo":"3","group":"notas-interes","url":"pagina\/el-aprendizaje-basado-en-proyectos\/14"},{"ulcss":"col s6 m3"}],"ulcss":"col s6 m3"},{"items":[{"ulcss":"col s6 m5"}],"ulcss":"col s6 m5"},{"items":[{"ulcss":"col s12 m4"}],"ulcss":"col s12 m4"}],"menu_footer":[{"name":"by prodiserv","url":"http:\/\/prodiserv.com","aclass":"prodiserv","target":"_blank","items":[{"name":"Montes","url":"http:\/\/localhost\/frame\/montescompe","class":"blue lighten-5"},{"name":"prodiserv","url":"http:\/\/localhost\/frame\/prodiserv","class":"blue lighten-5"},{"name":"rinconcito","url":"http:\/\/localhost\/frame\/rinconcito","class":"blue lighten-5"},{"name":"fumigaciones","url":"http:\/\/localhost\/frame\/fumigaciones","class":"blue lighten-5"},{"name":"sgi","url":"http:\/\/localhost\/frame\/sgi","class":"blue lighten-5"},{"name":"HGD Contratistas","url":"http:\/\/localhost\/frame\/hgd","class":"blue lighten-5"},{"name":"MYM CONSULTORES","url":"http:\/\/localhost\/frame\/mconsultores","class":"blue lighten-5"},{"name":"metalsur","url":"http:\/\/localhost\/frame\/metalsur","class":"blue lighten-5"},{"name":"mismotivos","url":"http:\/\/localhost\/frame\/motivos","class":"blue lighten-5"},{"name":"multiimport","url":"http:\/\/localhost\/frame\/multiimport","class":"blue lighten-5"},{"name":"asiste","url":"http:\/\/localhost\/frame\/asiste","class":"blue lighten-5"},{"name":"toratto","url":"http:\/\/localhost\/frame\/toratto","class":"blue lighten-5"},{"name":"daihatsu","url":"http:\/\/localhost\/frame\/daihatsu","class":"blue lighten-5"},{"name":"connectbrands","url":"http:\/\/localhost\/frame\/connectbrands","class":"blue lighten-5"},{"name":"polarproducts","url":"http:\/\/localhost\/frame\/polarproducts","class":"blue lighten-5"},{"name":"webinmo","url":"http:\/\/localhost\/frame\/webinmo","class":"blue lighten-5"},{"name":"agenteinmo","url":"http:\/\/localhost\/frame\/agenteinmo","class":"blue lighten-5"},{"name":"taxienlima","url":"http:\/\/localhost\/frame\/taxienlima","class":"blue lighten-5"},{"name":"Ato Audiovisuales","url":"http:\/\/localhost\/frame\/atoaudiovisuales","class":"blue lighten-5"},{"name":"creatiu","url":"http:\/\/localhost\/frame\/creatiu","class":"blue lighten-5"},{"name":"Detallitos Mathias","url":"http:\/\/localhost\/frame\/detallitos","class":"blue lighten-5"},{"name":"Great Houses","url":"http:\/\/localhost\/frame\/greathouses","class":"blue lighten-5"},{"class":"red lighten-5","name":"php","url":"\/\/localhost\/frame\/montescompe"},{"class":"red lighten-5","name":"html","url":"\/\/localhost:8080\/montescompe\/html"},{"class":"red lighten-5","name":"panel","url":"\/\/localhost\/sistemapanel\/montescompe\/panel"},{"class":"red lighten-5","name":"remote","url":"http:\/\/montes.com.pe\/"},{"class":"red lighten-5","name":"icomoon","url":"\/\/localhost\/frame\/work\/icomoon\/demo.html"}]}],"title":"Montes Consultores","slides":[{"fecha_creacion":"2016-03-03 22:09:06","bg":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/banbg_imas\/2016\/03\/03\/banbg_1457060946_1340x450.jpg","bgmovil":null,"file":null,"filecentro":null,"name":"ASISTE","url":null,"texto2":"FIRMA ESPECIALIZADA EN PROVEER SERVICIOS","texto3":"Outsourcing contable y administrativo","class":"right-align"},{"fecha_creacion":"2016-03-04 19:59:22","bg":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/banbg_imas\/2016\/03\/04\/banbg_1457139562_1340x450.jpg","bgmovil":null,"file":null,"filecentro":null,"name":"SISTEMAS WEB","url":null,"texto2":"\u00bfCONTABILIDAD MANUAL O EN EXCEL?","texto3":"Implementa una soluci\u00f3n FIABLE E INTEGRADA","class":"right-align"}],"servicios":{"name":"Servicios","items":[{"name":"Asesor\u00eda Tributaria","id":"5","id_grupo":"1","text":"Liquidaci\u00f3n de Impuestos.\nRevisi\u00f3n de Declaraciones Juradas.\nRevisi\u00f3n del Cumplimiento de Obligaciones Tributarias.\nAsistencia en procedimientos de devoluci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de tributos.\nAsesor\u00eda y Patrocinio en Procesos Contenciosos de \u00cdndole Tributaria (etapas administrativa y judicial).\nPlaneamiento tributario para optimizar los recursos Financieros de la empresa.","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-tributaria\/5","html":"Liquidaci\u00f3n de Impuestos.<br \/>\nRevisi\u00f3n de Declaraciones Juradas.<br \/>\nRevisi\u00f3n del Cumplimiento de Obligaciones Tributarias.<br \/>\nAsistencia en procedimientos de devoluci\u00f3n y\/o recuperaci\u00f3n de tributos.<br \/>\nAsesor\u00eda y Patrocinio en Procesos Contenciosos de \u00cdndole Tributaria (etapas administrativa y judicial).<br \/>\nPlaneamiento tributario para optimizar los recursos Financieros de la empresa."},{"name":"Asesor\u00eda Laboral","id":"6","id_grupo":"1","text":"Planificaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de la estructura laboral.\nContrataci\u00f3n Laboral \nEvaluaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de planillas de haberes en distintos reg\u00edmenes laborales.\nC\u00e1lculos de liquidaciones y beneficios sociales.\nEvaluaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de aportaciones y retenciones mensuales.","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-laboral\/6","html":"Planificaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de la estructura laboral.<br \/>\nContrataci\u00f3n Laboral <br \/>\nEvaluaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de planillas de haberes en distintos reg\u00edmenes laborales.<br \/>\nC\u00e1lculos de liquidaciones y beneficios sociales.<br \/>\nEvaluaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de aportaciones y retenciones mensuales."},{"name":"Asesor\u00eda Contable","id":"7","id_grupo":"1","text":"Preparaci\u00f3n de registros contables y especiales para la informaci\u00f3n de la empresa.\nPreparaci\u00f3n de Estados Financieros y sus respectivas notas.\nElaboraci\u00f3n de los balances anuales.\nElaboraci\u00f3n de balances de comprobaci\u00f3n.\nAn\u00e1lisis financieros que ayuden a la administraci\u00f3n en su toma de decisiones.\nAsesor\u00eda en operaciones financieras.","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-contable\/7","html":"Preparaci\u00f3n de registros contables y especiales para la informaci\u00f3n de la empresa.<br \/>\nPreparaci\u00f3n de Estados Financieros y sus respectivas notas.<br \/>\nElaboraci\u00f3n de los balances anuales.<br \/>\nElaboraci\u00f3n de balances de comprobaci\u00f3n.<br \/>\nAn\u00e1lisis financieros que ayuden a la administraci\u00f3n en su toma de decisiones.<br \/>\nAsesor\u00eda en operaciones financieras."},{"name":"Asesor\u00eda Financiera","id":"8","id_grupo":"1","text":"Formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n.\nDise\u00f1o de presupuestos econ\u00f3micos y financieros.\nEstudios de factibilidad financiera.\nAn\u00e1lisis de estructura financieros.","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-financiera\/8","html":"Formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n.<br \/>\nDise\u00f1o de presupuestos econ\u00f3micos y financieros.<br \/>\nEstudios de factibilidad financiera.<br \/>\nAn\u00e1lisis de estructura financieros."},{"name":"Asesor\u00eda empresarial","id":"9","id_grupo":"1","text":"Formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n.\nDise\u00f1o de presupuestos econ\u00f3micos y financieros.","group":"servicios","url":"pagina\/asesoria-empresarial\/9","html":"Formulaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos de inversi\u00f3n.<br \/>\nDise\u00f1o de presupuestos econ\u00f3micos y financieros."},{"name":"Procesamiento de Planillas (n\u00f3mina)","id":"10","id_grupo":"1","text":"Determinaci\u00f3n de pagos mensuales a los empleados\nCumplimiento de obligaciones tributarias y laborales relacionadas con la planilla\nCumplimiento administrativo con autoridades laborales","group":"servicios","url":"pagina\/procesamiento-de-planillas-%28nomina%29\/10","html":"Determinaci\u00f3n de pagos mensuales a los empleados<br \/>\nCumplimiento de obligaciones tributarias y laborales relacionadas con la planilla<br \/>\nCumplimiento administrativo con autoridades laborales"},{"name":"Inventarios F\u00edsicos y Conciliaci\u00f3n con Registros Contables","id":"11","id_grupo":"1","text":"Planeamiento, organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de inventarios f\u00edsicos de existencias y activos fijos y conciliaci\u00f3n con los registros contables\nSupervisi\u00f3n de inventarios f\u00edsicos (inventario ejecutado en conjunto con personal del cliente)\nReconstrucci\u00f3n de libros oficiales (registro de inventario permanente y registro de activos fijos) ","group":"servicios","url":"pagina\/inventarios-fisicos-y-conciliacion-con-registros-contables\/11","html":"Planeamiento, organizaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n de inventarios f\u00edsicos de existencias y activos fijos y conciliaci\u00f3n con los registros contables<br \/>\nSupervisi\u00f3n de inventarios f\u00edsicos (inventario ejecutado en conjunto con personal del cliente)<br \/>\nReconstrucci\u00f3n de libros oficiales (registro de inventario permanente y registro de activos fijos) "}]},"bienvenidos":{"name":"Bienvenido","html":"<p>Somos una empresa especializada en brindar asesor&iacute;a y consultor&iacute;a empresarial de negocios, integrada por un equipo de profesionales que garantizan un servicio eficiente y a la medida de las necesidades de nuestros clientes.<\/p>\n\n<p><strong>MISION<\/strong><br \/>\nObtener la confianza de nuestros clientes, brindando una asesor&iacute;a integral de calidad, en el &aacute;mbito empresarial, seg&uacute;n las necesidades de nuestros clientes.<\/p>\n\n<p><strong>VISION<\/strong><br \/>\nConsolidarnos con una firma l&iacute;der de asesoramiento a entidades y ejecutivos seg&uacute;n las necesidades del mercado.<\/p>\n","fecha_creacion":"2016-02-26 12:34:03","foto":"pag_1456508043_216x150.jpg","img":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/pag_imas\/2016\/02\/26\/pag_1456508043_216x150_2.jpg"},"capacitacion":{"name":"Capacitaci\u00f3n","html":"Contamos con un robusto portafolio de productos de capacitaci\u00f3n y perfeccionamiento comercial orientados al desarrollo y la optimizaci\u00f3n de fuerzas de ventas, equipos de atenci\u00f3n al cliente y la plana ejecutiva del \u00e1rea comercial de su empresa. ","fecha_creacion":"2016-03-03 22:00:32","foto":"pag_1457060432_190x126.jpg","img":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/pag_imas\/2016\/03\/03\/pag_1457060432_190x126_2.jpg"},"consultoria":{"name":"Consultor\u00eda","html":"Nuestro trabajo de asesor\u00eda se basa en un conjunto de modelos y principios que rigen como columna vertebral de nuestro servicio, adecu\u00e1ndose a las condiciones y realidad de su negocio y sector.<br \/>\n<br \/>\nContamos con varios esquemas de Consultor\u00eda seg\u00fan su necesidad.","fecha_creacion":"2016-03-03 10:12:38","foto":"pag_1457017958_216x150.jpg","img":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/pag_imas\/2016\/03\/03\/pag_1457017958_216x150_2.jpg"},"news_one":{"name":"Notas de Inter\u00e9s","items":[{"name":"Sunat regula emisi\u00f3n electr\u00f3nica de comprobantes de retenci\u00f3n y percepci\u00f3n","id":"12","id_grupo":"3","group":"notas-interes","url":"notas-interes\/sunat-regula-emision-electronica-de-comprobantes-de-retencion-y-percepcion\/12"},{"name":"Los hemisferios cerebrales mitos y verdades","id":"13","id_grupo":"3","group":"notas-interes","url":"notas-interes\/los-hemisferios-cerebrales-mitos-y-verdades\/13"},{"name":"El aprendizaje basado en proyectos","id":"14","id_grupo":"3","group":"notas-interes","url":"notas-interes\/el-aprendizaje-basado-en-proyectos\/14"}],"more":{"name":"ver mas notas de inter\u00e9s","url":"notas-interes\/sunat-regula-emision-electronica-de-comprobantes-de-retencion-y-percepcion\/12"}},"links":{"name":"Enlaces","items":[{"name":"MEF","url":"http:\/\/apps2.mef.gob.pe\/consulta-vfp-webapp\/consultaExpediente.jspx;jsessionid=0","fecha_creacion":"2015-09-22 16:34:33","file":"links_1442957673_629x167.jpg","img":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/links_imas\/2015\/09\/22\/links_1442957673_629x167.jpg"},{"name":"OSCE","url":"http:\/\/portal.osce.gob.pe\/osce\/","fecha_creacion":"2015-09-22 16:34:12","file":"links_1442957652_404x171.png","img":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/links_imas\/2015\/09\/22\/links_1442957652_404x171.png"},{"name":"SUNAT","url":"http:\/\/www.sunat.gob.pe","fecha_creacion":"2015-09-22 16:33:55","file":"links_1442957635_312x76.gif","img":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/links_imas\/2015\/09\/22\/links_1442957635_312x76.gif"},{"name":"BCP","url":"https:\/\/www.viabcp.com","fecha_creacion":"2015-09-22 18:32:36","file":"links_1442964755_282x116.png","img":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/links_imas\/2015\/09\/22\/links_1442964755_282x116.png"},{"name":"EL COMERCIO","url":"http:\/\/elcomercio.pe","fecha_creacion":"2015-09-22 18:32:22","file":"links_1442964742_580x126.png","img":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/links_imas\/2015\/09\/22\/links_1442964742_580x126.png"},{"name":"GESTION","url":"http:\/\/gestion.pe","fecha_creacion":"2015-09-22 16:32:33","file":"links_1442957553_300x100.jpg","img":"http:\/\/montes.com.pe\/imagenes_dir\/links_imas\/2015\/09\/22\/links_1442957553_300x100.jpg"}]}}}